# Оборот по объектам

Отчет предназначен для отображения оборота по счету в разбивке по объектам.

При нажатии на конкретный объект открывается отчет Главная книга.

Определение отчета содержит:
- Период
- Счет (обязательно нужно указывать счет)
- Объект (без указания объекта отчет выводит движение по всем объектам по указанному счету)
- Выводить на: Экран, Принтер, Pdf, Эксель

Из самого отчета с помощью меню можно вернутся в Определение отчета.

Отчет выводит:
 
      В Шапке
- Счет
- Период
- Объект
 
     Внутри отчета
- Счет
- Название счета
- Объект 
- Название объекта
- Начальное сальдо по объекту данного счета
- По Дебету - оборот по объекту данного счета по Деберу за указанный период
- По Кредиту - оборот по объекту данного счета по Кредиту за указанный период
- Обороты за период - итоговый оборот по объекту данного счета за указанный период
- Конечное сальдо - конечное сальдо по объекту данного счета